有幾多人係中資番工？

在瘋狂OT中